估唔到倪晨曦一生最大成就

係創立左香港晨曦會

同張學友個學友社有得比

好尷尬

做咩撚野姐你

笑到啲腸都跌晒落地